有生酮低醣人嗎？不如開個group分享下？

如題！
想分享下資訊 大家交流下